{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 바다다스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒にご利用いただけません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用にはスパとジェットバスをご利用いただけます。ただしスパのご利用は10時までと制限され、入浴剤、色素、花などはご利用いただけません。 全客室は禁煙で、喫煙時に洗濯費を払って部屋の匂いを消す必要があります。 バーベキュー場も利用でき、バーベキューザイグル利用には追加料金が発生し、カフェでも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外でもペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション以外ではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで利用する必要がありますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 412
    }
}